非洲每一分鐘就有60秒過去，火車站每一分鐘就有360秒過去

抄既